一個優點都冇

有冇人係搵唔到自己嘅優點
我完全搵唔到 好撚灰

有自知之明都係優點黎既